網購詐騙page又現身，估下今次mhr限定版主機可以呃到幾多人？

騙徒最新page:Let's Buy Mimi日漫專賣店

上一個post

騙徒最新page:Let's Buy Mimi日漫專賣店

LM睇今次MHR switch限定版主機可以呃到幾多人

騙徒特征1:
通常page名都日本乜乜代購
個PAGE永遠只會講有咩新貨可以訂，全個page只有官圖，完全無到貨通知。

騙徒特征2:
明明全世界截晒單，你問佢咩都會話有貨，出面炒到上4000，佢都會原價3000比你訂到，便宜莫貪阿大佬！

騙徒特征3:
永遠只有電郵同手提可以聯絡到佢，無地鋪
交易只可以支那wechatpay,支付寶,payme
要佢比銀行戶口會有十萬個理由唔比

騙徒特征4:
買咩都好，落完訂金(全價)，仲要你比1500保證金，多人被騙，已有人報警

求求各位用下腦，出面截晒訂，有都係炒價，點會仲有間鋪比你瘋狂訂仲要原價，醒水d啦

買呢d貴野 就算一手交手都驚中假貨
但永遠有傻仔唔知憑咩咁信人白白上貢

樓主周圍救緊人
已經有一位中左伏

冇鋪頭真係搵鬼幫襯佢

屌中撚咗伏

上次動森主機呃左起碼過百萬
今次mhr仲唔發過豬頭

點解呢個世界總係咁多弱智

呃埋去台灣
一時HKD 一時TW
臨時演員都係演員
結果都係有上千個傻仔走去問

比佢呃左幾多呀？

睇返9個月前

仲用Facebook

仲係大把人用

幫襯呢啲垃圾page買嘢嘅人真係要驗下腦

真 當交學費
但係你估唔到會有咁多人信

Shit! I paid $1100

通常呢啲page 得好小like
入去睇又出唔多po
點睇都鬼鬼地

上一個post加碼有過百位苦主

其實payme無個人資料比人追到咩？

呢d垃圾page已經出現左2年
到依家都無事你就知香港警甴係無撚用

有無諗個呃人嗰個就係警甴或者啲警甴仔

騙徒最新page
Let's Buy Mimi日漫專賣店

唔好做傻仔啦

已有事主開post
希望各位小心騙徒

便宜莫貪阿

騙徒特征1:
通常page名都日本乜乜代購
個PAGE永遠只會講有咩新貨可以訂，全個page只有官圖，完全無到貨通知，無任何貨品既實物圖。

騙徒特征2:
明明全世界截晒單，你問佢咩都會話有貨，出面炒到上4000，佢都會原價3000比你訂到，便宜莫貪阿大佬！

騙徒特征3:
永遠只有電郵同手提可以聯絡到佢，無地鋪
交易只可以支那wechatpay,支付寶,payme
要佢比銀行戶口會有十萬個理由唔比

騙徒特征4:
買咩都好，落完訂金(全價)，仲要你比1500保證金，多人被騙，已有人報警

伏已中
好在唔算太多錢，當買教訓再睇下報唔報狗

唔報狗只會令個騙徒呃更多錢
如果你係用轉數快會有香港戶口既資料
成功率會高d

咁聽日即報

多謝救人，樓主一世平安

越多人報
成功率越大
而且個報案過程唔會太耐
祝你拎返d錢

垃圾facebook講句支那ban尻我30日
呢d呃人page存在左2年一個都無事
facebook我屌你老母臭系
祝你全家投胎去新疆

推 救得一個得一個

google search店名已經見到呢個post
救得一個得一個

起身推一推

幫手推

有班人總係覺得自己係天選中之人，人人都食炒，佢就得天獨厚執平貨

佢瘋狂刪post
2021年訂貨既post全刪

苦主post已經有30個人中招

中過伏幫推